我女朋友個樣好似鄭恩地，你問我答

圖呢屌你

無圖你話似鄭丹瑞都得㗎喇

冇圖你話係鄭月娥都得啦

無圖你話似鄭則仕都得㗎喇

無圖你話似鄭少秋都得㗎喇

圖定老母？

個口塞到幾多碌鳩？

2

日日望住個靚女係咩感覺？

下次覆診幾時

無圖你話似鄭欣宜都得㗎喇

無圖你話似鄭裕玲都得㗎喇

鄭恩宜

無圖你話似鄭裕彤都得㗎喇

邊個都得
公廁嚟

不孝子你有十秒救你老母

無圖你話似鄭家純都得㗎喇

無圖你話似鄭中基都得㗎喇

無圖你話似鄭伊麵都得啦